港澳辦: 點名抨擊四大惡人攪亂「香港」

Mike Pence (美國副總統, 共和黨)
Mike Pompeo (美國國務卿, 共和黨)
Nancy Pelosi (美國眾議院議長, 民主黨)
Jeremy Hunt (前英國外相, 保守黨)

Alan Wong
@alanwongw
Yang Guang, spokesman for China's top office for Hong Kong affairs, named and accused @Jeremy_Hunt, @SpeakerPelosi, @VP and @SecPompeo of playing a key role in sowing "chaos" in Hong Kong.
3:12 PM · Aug 6, 2019·Twitter Web App

Jeremy Hunt係英國政壇敗北者, 無得撈, 都重要俾中共點名

冇Donald trump?怕呀？

居然無蔡英文

香港亂無人得益，
但係最大受害者係中國

Marco rubio呢

Boris Johnson都無

反而輸家Jeremy Hunt有份

四大撚人，冇侵侵嘅

呢班撚人真係up得就up

屌我仲以為黃之鋒， 黃毓民， 李卓人 同埋 黎智英添

唔好笑， 佢地4 個瞓喺度都會被三毛圍

四大惡人？ 咁有冇五絕？

中共上星期表揚侵侵

新四人幫

四大天王

咁加關稅同宣佈中國為貨幣操縱國又可以當無數

中國又贏

冇大台冇名俾佢點，發難搵叫囂美帝，好正好似做緊媒人connect我地同美帝咁，死蠢到爆

中国女婿

有無 Mike Chan?

肥佬黎呢

冇神盾局？

屌仲以為佢點名香港班反對派

burn

以為係指林奠, 何妖, 鄧二哥同689

林鄭月娥,鄭若驊,李加超,盧偉聰

搞亂香港你點美國佬名

Aoi Sora 呢？

無肥佬黎 陳太 馬田李？

湊夠數啫

Pence, Pompeo, Nancy Pelosi, Jeremy Hunt :who the fook is that guy

借推
我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！

笑撚死

Marco Rubio: Am I a joke to u?

最大黑手就係老共，自己黑 咩都要染黑

有時都唔知佢地係真心膠定借機做新聞
你睇下老慒董講到佢自己真係信咁

以為係John Adams Thomas Jefferson Benjamin Franklin 同Roger Sherman

外國勢力

四大惡人
1. 習近平
2. 李克強
3. 林鄭月娥
4. 鄧炳強

侵係直接搞鳩中國

冇陳雲根？

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

冇連登仔

無大台，點唔到香港人名，好老尷

李卓仁潛左好耐\

盧比奧都冇?

冇大台俾佢點名就點外國勢力

支那女婿都中箭

吊你我無睇國際時事
除左p字頭個個其他都唔識
你揾arlokshwaziniga 麻
應該多啲藍絲識

做唔做都俾你老屈
咁順手做囉

點唔到香港人名
之前仲可以點名話戴耀廷 梁天琦 等班走狗去瘋狂狙擊

如果佢點香港人名
第時好似陳浩天咁拉左但D人繼續出黎咪好尷尬

侵侵仲係friend

無陳雲份
國師仲唔嬲撚死

黑仔強沉左好耐，聽聞權力已被架空，佢可能仲有少少良知但維尼容不下半點沙

居然無侵

屌諗住入黎睇肥佬黎

用完即棄是常識吧
免費嘅雞係最貴

厲害了

四大法王

最慘係有美國民主黨成員在內

陳雲之前話美國民主黨全員親共

無肥佬黎

［懶人包］林鄭策略、抗爭困局、突破

以為陳方安生 李柱銘 黎智英 陳日君

又話台灣同美國搞既，點解無台灣

佢老母得個嘴炮，係咁勁就應該宣布制裁唔俾人入中國境同沒收所有在華資產

認同

佢地啲國民鍾意講嘅索羅斯同李嘉誠都無講

加多十個巴仙

又好似係

無Macro Rubio?

真.四大惡人攪亂「香港」
777
689

屌得咁少 比40人我點名都唔夠啦

他國叫躺著也中槍

Donald Trump 呢？

we connected？

咁仲唔出解放軍教訓外國勢力？！
維穩駛太多唔夠軍費啊？

要唔要twitter同Macro Rubio講聲？ 「大陸當你無到呀」

Pence都敢鬧

通常四大天王其實都會有第五個人

嚴重表揚
咩terms嚟

老屈佢地係外國勢力四人幫

成個美國啲黨都俾佢點指名

香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)

有Rubio都無Hunt 啦
咁撚on9 既

連登仔點名抨擊四人搞亂香港

林
李
盧
鄭

無大台既好處就係想搵人屌都搵唔到

侵侵呢

D字好傷眼

前四大「陳太 馬田李 肥佬黎 陳日君」去咗邊

仲以為肥佬黎有份

打落水狗

屌我都以為泛民名單

一定係啦

支持北京核平華盛頓。

Who?

有Hunt但冇Rubio

Sir this way

同支那女婿並列，其他三個應該好唔開心

突然又加關稅又加入中國入貨幣操縱國

乜水？

香港有咩得益？可唔可以解釋比我聽？

真係好on9,
日日夜夜，話其他國家攪亂我d城市，
ok, 我當你係愚民政策，咁你唔好向外宣傳啦。
又或者，我當真係俾人攪啦，
你個國家有冇咁撚廢，俾人攪一攪，就亂成咁，仲要好on9 公開叫人唔好亂黎，你d咩統治黎？
公開講，我國家俾人攪亂，根本係恥辱黎。

Macro Rubio幫左我地咁多都上唔到四大

nancy pelosi，楊光仲叫錯人洛珮茜

廢老淨係識侵侵
你講呢啲名無廢老識呀

閱

我第一個諗到林鄭

不如整返個提名名單俾返中共再出。佢出嗰啲都唔係重中之重呀～

Sir, this way

送晒佢地返大陸啦

今你中國仲唔做野去制裁佢地?
屌你母又得果講食屎啦仆街

李柱銘 司徒華 楊森 何俊仁

x2

四大垃圾搞亂香港
777
689
掃把頭
譚惠珠

好野將自己既錯推曬比外國勢力, 甘就等於自己無犯錯啦.

good friend of Xi

唔使講無謂嘢，老美就制裁你

打柒支那啦 比人老屈喎 係我唔忍喇

Carrie 呢

Hunt

不合作運動— 每週罷買日

Hunt已經娶埋大陸女人做老婆都仲要俾人點名

真

唔明

有時間自己一個人 靜靜地 睇一睇 認真思考

好大機會改變到香港的將來

冇總統但有副總統

侵侵呢？唔敢講牙？

敵人的敵人係朋友

中共認證

香討仔呢?

幾時先凍結佢地係中國既戶口 同埋 捉佢地返黎受審

[形象工程] 我地需要強化抗爭者正義嘅形象

將689換做范婦人就係四大妖婦

林鄭
689
盧偉聰
董建華